放撚夠fake news 味？？？

開post 係味要考牌？？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。